覺唔覺Emma Stone有少少似 李香蘭

尤其對眼

一模一樣既

輪迴

估唔到前世做明星，今世又做明星，宿命啊

如過你信輪迴係超越時空就有可能

就唱你老母李香蘭

眼下似scarlett johansson

emma stone... 我心因何 emma stone

唱咗出嚟

邊間教會...

似佢多啲

風 stone 押韻

似vien多啲